鐵處女同鐵觀音有無關係?

硬係覺得有啲似曾相識咁，係咪錯覺

曾經都係處女

觀音係男人嚟